對家風向由cctvb新聞可見一斑

因為屋企極深藍所以開住cctvb新聞冇得閂
cctvb 6月7月嗰排都係keep住叫手足做 “示威者”
跟住到10月就開始轉口風叫手足做 黑衣人
去到今日報遊行訪問人就稱呼佢哋做遊行人士
手足想開路就叫佢哋黑衣人 “同警方對峙”
而家對家風向好明顯就係
分化

雖然已經係阿媽係女人嘅事實
但係希望大家記得當初講嘅不分化不篤灰不割蓆嘅精神
和勇不分 核爆都唔割呀

不割蓆 cctvb仆街啦